[考記性] 第一部將 power button 放機背係邊部?

第一部將 power button 放機背係邊部

第一部將 手紋 放機背係又係邊部

指紋放機背好似係 HTC 第一個
power button 唔識

但將制喺機背發揚光大嘅一定係神機 LG G2

G2真心正

HTC one max?

Moto

仲有個dock

moto atrix? 第一部android 有指紋解鎖

等iphone 一出，大家都會"記得"係apple出先
跟住apple又可以去告人地抄佢

利申: 用緊iphone

有過，個mon好易壞，整咗兩三次，其實真係好好用，電又多

當年一出即買，又有指紋

Power button >gpro

第一部雙鏡》 m8X evo 3dX 係optimus 3D呀

收皮啦你，知唔知moto幾耐之前就有？

其實當年呢個concept 真係好前

機背同機頂兩回事喎
我理解係 第一部響見唔到背脊下自由探索home掣》機背

拎住部機 響機頂位 以手指從上向下刷 盲都知響機頂 》機頂

當然 你咁理解你冇錯

機背

有生之年仲有冇機會見到full QWERTY keyboard既機

以前用過 好撚正 個指紋輕鬆解鎖 宜家D指紋解鎖

Moto嗰部指紋唔計咪fujitsu t01d囉

仲有一部atrix收藏緊